# Logré realizar el proyecto funcional, mas el modelado de clases-objetos que realizé al iniciarlo no es el adecuado.

#Me di cuenta de ello a medida que iba avanzando. Al finalizarlo tenia una idea mejor, la empecé a programarla mas no me dio tiempo a aplicarla.

# Mi objetivo es no tener necesidad de repetir tanto codigo, ya que lo puedo declarar bien sea como una clase padre/madre y heredarla ó con modulos.

#Para ello cree los archivos: digg_fill_organize_matrix.rb
mashable_fill_organize_matrix.rb
reddit_fill_organize_matrix.rb

#mas no los estoy utilizando hasta el momento


#Con esta nueva idea podria programar que luego de ver las noticias, el usuario pudiera volver al menu.

#1er requerimiento funcional (puedes escoger la fuente)

#2do requerimiento funcional ( todas las noticias, ordenadas por fecha

#1er bono realizado y funcional (se puede abrir la noticia que desees en el navegador)

#2do bono solo con opcion siguiente, no es una paginacion como tal, con la nueva idea de modelado lo podria programar

#Me di cuenta que estoy utilizando todas las variables, como variables de instancia. Lo cual no esta bien. Debo acomodarlo

#Quisiera obtener feedback acerca de la manera de comentar e identar mi codigo.

#



